是靚晚 大閘蟹(印媽獨食)

我斷食緊唔食得

1

氣炸？

獨食師

有冇氣炸

蟹好香

做咩唔氣炸

氣炸大閘蟹師

又話氣炸

印媽係自私師

炸蟹師

有無氣炸到？

斷食師

陰公咁快炸死左

觀塘?

肥c

印仔冇份食師

印媽自私食

印媽食完邊度C伏

得一隻？

留名印仔偷食

隻蟹臭唔臭？

氣炸師

不如印媽都開個連登account
G chi

靚晚師

毒蟹師

係咪氣炸

印媽師

印媽c唔c伏

冇氣炸，拉！

爆膏C

沒有氣炸嗎

使唔使咁快熱門啊

印爸呢

(突發)XX師全面消失！！！

印狗食唔到蟹唔駛喊嘅
睇吓啲膠post笑吓開心吓啦

link

孝順師

呢隻應該唔平... 幾錢？

有得睇無得食

氣炸呢？

好肥

菜色名咁短

食印媽師

好撚多膏

邊間買 求介紹

印仔食咩

靚蟹c

觀塘

氣炸大閘蟹

留名偷食師得番啲肉俾老母食 自己食哂啲膏

食完隻蟹隻蟹好c服

等俾人block師

邊間 很想吃

難肥師

寶 X?

唔是

只食公師

自鳩師

有得睇冇得食師

懷疑印媽係自撚師

on9 p牌仔

人地問你邊間 你就答邊度
屌定廷屌到傻撚左？

人地係p牌師

對唔住我錯

分d俾我

菜式名短師

自cc

大閘蟹師